過左今晚，一句講晒，811北角去唔去

去
唔去

我就去撚硬，有黑社會打黑社會，有警察就打警察

阻一阻大家

一定去

爸打發惡夢?

721元朗過到 811北角有冇信心

如果佢有5萬黑社會 我俾佢劈死都抵
唔係既話 我地唔會輸

岩 死有何懼 打差佬就話大件事

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

福建佬已經訂曬酒店 建議改期蝕到佢仆街

巴打可唔可以睇睇

我認為 蝕個少少錢入面根本唔志在
得幾百人 踩平佢 等班福建佬上去散播信息好過
入面亂 我地勝算都大

你要打既係政府 呢個政權
唔係班condom

811見